覺唔覺頒獎拎支自拍棍出黎好撚柒

呢季幾個頒獎禮都有人拎支棍出黎

唔覺

輸波柒啲

出左局食住薯片睇波個條友呢？